現場，先達開始多人

門口

入面

炒到半日仲想點

買口罩？

真係好多人呀 條街

係 $50 50 個
另一條龍係巴士

屌買口罩同等巴士